我發覺啟晴樓下好多乒乓波枱

大家有冇興趣開個whatsapp group

得閒約出來去打？

連登冇新移民
樓主你可以走

大陸仔

彩虹友 有拍但係唔識打兵兵波

好

可能00後出世啫

不過都無分別

當年呀爸早死， 用特快隊排左公屋。

雖然而家仔好都搬出去， 但常回去探父母。

另外， 我只歧視低俗思想嘅人。

我唔會概括大陸人都值得歧視。
就好似你身邊嘅每個人都唔同咁， 我唔會話所冇香港人剩係識炒樓。

探母親

WhatsApp group 呢

@Secret_Euler

咁得唔得？

剛學用 tg

推

推個屁， 沉到東京灣喇